點解今時今日仲有咁多人比賣料狗呃？

今日夜晚碌facebook已經見到兩個賣波料網

樓下百幾個留言不停貼銀行戶口結餘出黎

又叫啲女人搵到錢用黎買名牌手袋

我諗100個人睇過呢啲廣告 點都有1 2個中左伏

世界上真係無啲咁便宜既事架 醒下啦

大撚把on9信

我想救都無能為力

收皮啦屌你老母

信果D ON9仔輸撚到傻撚左咪信囉

其實點運作

貪得黎又冇腦咪信